多日嚟既反送中既活動 最令人擔憂係中聯辦對香港既滲透

69百萬遊行，林鄭見到咁多人出黎可能遲疑但心諗香港人好快無咗件事又有建制死撐，繼續去馬

去到612一見你人少就開槍鎮壓，再定性暴動（聰聰自己心諗咁樣叫暴動，再答係騷亂點知唔啱口供）打算威嚇市民，做錄音機同人講初心、市民唔理解等廢話

然後616，遊行人數反而多成倍，建制開始劣唔對路喎選舉就到，到時多年經營一鋪清袋咪唔掂。於是閉門會議講粗口，11哥，陳智思等廢人放哂風轉馱。有見及此，林奠可能或者曾經有可能打算撒回，但依個時候已經唔到佢話事，中聯辦做野比壓力佢點都唔講得撒回兩字。

佢亦開始被軟禁，任何公眾場合都未能出現。除咗南丫島突襲（唔知搭咩交通工具呢），唔記得邊日公開講 不會出賣警隊、人生安全受威脅、多次強調唔好執著字眼。

由不會出賣警隊睇，警隊係維持政府政權既最後亦係最強一張牌，武力鎮壓或者係送佢地入浩園博民意逆轉。與此同時，多位巴絲提及到香港變軍政府，前任及現任警隊高層=政府高層，軍政府極有可能。
而聰聰探手足隔離位二哥就係警隊鷹派，兇神惡煞，睥住記者定唔知可憐的聰聰，上過大陸學習。話就話高官全部上過大陸上堂，但由中聯辦一手培訓既警犬就唔同講法

ps高登見到林鄭當年上過北大定唔知清華exchange

再到人生安全受到威脅，唔通示威真係有能力熔咗佢？一出巡封路，大隊警隊護駕就得啦
咁係咩人威脅到佢人生？？？唔使答掛

到不要執著字眼，林鄭真係唔知一講撒回少一半人上街？林鄭無政治智慧姐，唔至於蠢既有好姐姐前車之鑑 姐姐五十萬人連入閘到唔俾，立會主席又無得做，成個政治生涯斷送。用盡唔同方法演繹，不會推動、無時間表，壽終正寢，即係同香港人講佢一講撒回就

// 入戲肉了，講中聯辦既影響力，反送中一役見到牠們係各界既影響力。傳統紙媒得蘋果頭版反送中，其餘中文已收編（英文南華被馬雲收購）
網媒：hkg報、hk01(關鍵時刻賣港同放風）、港人港地⋯⋯好撚多
書商：三大書局好多書限死要學生係度賣，有行過就知賣既書近乎一樣，宜而同樣無政治敏感書
警隊：唔撚洗講連政府都可takeover，警隊插既針更多直接控制
醫管局：自稱保密，但睇返警訊提及既大型事故通報機制
icac：不存在的組織警察任收錢都得
香港青年的未來：政府青年事務委員會平均年齡過30、主席38但細劉keep得幾好似28
公海另一個post提及大灣區事務委員會為未來分定餅
立法會：西環配票既何生有持無恐，唔知係真心膠啊定係實入到議會唔驚你班友
仲有最on9既功能界別
區議會：多區種票，選舉辦都係已死組織
建制多區無競爭下當選，麻煩各位真係要企出嚟
又要吸取傘兵經驗，最好互通有無可整合，但不一定同政黨相同政綱

而我相信建制大規模票種票情況會發生，各選區巴絲最好有人睇場，包圍四周，睇下有無可疑人物出沒票站附近

換血陰謀：每日150，磚才計劃，一家團聚，蓋ching貼過既金融專才唔太記得細節

過多十年八載依批人就係大多數。而參考六四經驗，示威者被清算，人口都換埋你今次唔得就唔大機會有下次

而我地可以點做？

1）不分化不割蓆、兄分爬山各有各做
我地社會語話權已經少，仲分化？

2）廣傳721遊行，善用連儂牆。切記不要進入溫層效應多向外界宣傳

3）多fact check 錯誤資訊害死人

4）be water 應散則散
無目的既勇武是無用

5）拉一派打一派 中共常用技兩
我地英明神武既習大大一心保護香港，尊重一國兩制不干涉香港
但會唔會有人山高皇帝遠，暗地裡將香港變後花園，自己就fatfat又弄權。於是假傳旨意，上報錯誤資訊予中央。實行宦官治港，分分鐘想由香港食到最高層奪權。
大家遊行時不要提及此，例如小明奪權，韓正暗中搞局等又唔好聯繫到佢地想搞習大大下馬。你知共產黨最忌係權勢
小明講過太陽照常升起 無錯啊，不過佢可能下半生不見天日而活
If we burn, you burn with us

ps 由於小弟深夜打文神智不清，各位可將相關資訊留言在下方
補充你見林鄭由一直穿著既米白衫傳著藍色

推

中聯辦搭起一個新雞棚